Iphone入唔到連登app?

更新完之後就一直入唔到
重裝都唔得
用網頁版又得
點搞

上高登

換機

誰人救救我

I know that feel bro

用safari上